[德州撲克] 想問香港仲有咩地方有得打online poker

唔要個d咩神來也嗰d
要玩真錢嘅

Pokerstar入唔到錢同出唔到錢所以不作考慮同埋d人太勁

如題，大家平時喺邊度打開online poker?

Btw新手啱啱開始玩唔想打太大，有無d喺大約1/2嘅玩下先（HKD）

光復香港
時代革命

不過平時我都有打poker,同啲friend細細地賭下

網上講比你知搏拉？

2002年05月23日
香港立法禁止境外投注賭博

香港立法會通過的《賭博（修改）條例草案》將於本月底刊登憲報，並即時生效。屆時，香港市民如向海外賭博機構下注，下注與受注雙方均違法，可被判監禁。

Ching平時同fd玩喺指真人？定係online?

我都想知

市面上好多，不過無人知

多謝你寶貴既意見

我夠知所以先上黎問

我有時會同朋友細細地玩，有興趣可以message我

已pm thx

Btw如果好似大波巴咁講，自己圍內玩下應該無事？

(1)除第(2)、(3)、(4)、(5)、(6)、(7)及(8)款所規定者外，賭博乃屬非法。

（3）(d) 該博彩遊戲並非以生意或業務的形式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身分贏得者不計)而籌辦或經營。

私人應該係計呢條
(2)如博彩遊戲乃在私人處所內的社交場合中進行，而且並非以生意或業務的形式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身分贏得者不計)而籌辦或經營，則該等博彩乃屬合法。

開心鬥一番

online poker pm傾
過千人club

Pm me

Pmed

我目前喺大波巴個度打緊了，唔該曬你